認真post 好迷茫......11221可以有咩選擇

原本既目標係入asso但出左成績個下真係灰機
好似人生就挽完咁
有無巴絲過來人可以同我講點做
唔敢返屋企
我琴晚仲好有信心講一定得
爸媽仲話幫我慶祝加餸
而家自己一個坐左係樓下啲公園
我唔係易放棄同喊既人
但真係搵唔到方向了
好想重刷

諗下自己興趣係乜 揀科外國搵到食（工科，工程，水電之類）讀下
你夠努力 過3爆4 hd ／asso畢業都可以申請non ju 讀degree

唔洗讀書啦 寫愛情小說好過啦

讀飯dip 下年一定升到asso /hd

或者Retake 砍掉重練

或者索性出嚟做嘢囉

好好地面對咗先
人生係你自己，成績都係你自己，決定更加係啦
如果你唸住讀Asso你屋企人都接受
即係佢地既底線高極有限
有咩事記得搵人幫手
加油

但係難唔難的
驚自己能力唔得

攝高枕頭，問下自己想點

出黎做野我都中六畢業
唉

同老死講左個分
佢話點都唔會考到1
真係會有蠢到咁......

反正你目標一開始都只係asso
以你依家依個分其實都冇乜需要考慮咁多
即刻去報ive fd,下年保送你升ive hd
hd同asso其實相差唔遠,都升到u
以結論黎睇,其實你只係用多左一年
而依一年就係你dse考得唔夠好既代價
所以唔使覺得迷茫,你好清楚自己得一條路

而家社會上面3，40歲果舊廢中未又係垃撚圾

社會上係好撚多垃圾的，都仲未餓死

驚閪咩。

利申廢中

你夠努力ive hd 或 asso好多數都可以升番上，我之前都係有科一咗，retake 升番2 再hd,今年上番大學。

不過你3 科1 ,fd 好啲

講真係咪輕度弱智先至搞成咁

癡線佬